[行路撚]紅綠雙線全走

一個人輕裝上路 一早出門口天氣唔太好 淨係帶咗把直遮 個尿袋
荃灣出發 唔經金鐘 中環 大約45km

0956 出發

因為住荃灣線 之前返工返學都係荃灣線 所以唔睇地圖都可以行到去尖沙咀 反而綠線真係好少接觸 後段要睇睇地圖

1006

今日都幾曬吓 仲諗住落完雨好返啲

調景嶺 沿站行

經過屋企 諗緊擺唔擺返把遮好

都係唔擺算 廢事返完唔想出返門口

1027

1041

1053

Hi

早晨

1119

屈去尖沙咀再返上去？

係 尖沙咀之後黃埔

好快...

1133

自己一個人行 無人傾計就不知不覺噉行快咗

1143

1153

係唔係禮拜日啲人好遲起身 條街仲好似無乜人噉

1206

樓主不如影下沿路風景
淨係影地鐵站口有d悶

暫時無風景 行嗰條大條
你個名 搞到我而家好想睇 不過無文

我影吓啲地標啦

都係鐘意家樂坊多啲

1224
油麻地通達食店
名過於實
但次次經過都見到有人食

點解好似唔見咗間垃圾北角雞蛋仔

Eaton hotel

樓主辛苦了

自己行到傻傻吓 記錯間嘢
次次經過都係排晒隊 但食過就知咩事

1240

1247 成功征服荃灣線

奉勸大家千其唔好食呢間
好撚難食話自己三十年功力

1302

1316 又去返起點

1337
好耐無嚟何文田了

九龍公共圖書館

1400 又去返油麻地

1409

1417

推

1432

今日好撚熱

1451

日日都好撚熱 快啲到秋天就好

1513

樓豬快到

1532

呢段路真係好易行 全平路 不過換嚟嘅係一堆平平無奇嘅高樓大廈

不過都好嘅 行過一次之後 真係會覺得熟路咗好多

1542

加油. 而家天氣好過朝早!

起碼無咁曬先

比鳩gle map fake咗 繞咗成個斧山道運動場 晒咗我十分鐘

1603

樓主快到毅行者咁

自從啱啱唔小心比鳩gle fake咗 我睇真啲 屌佢老母又想fake多我一次

我直接行大路去咪得

1636

1651

加油
樓主身形係咪好fit?
成日都行路

唔fit 無做gym 算瘦type

1703

點落返中環

巴打我喺調景嶺畀支寶礦力你

呢次唔過海

1718

有排行

你仲有10分鐘到就係到講聲啦

我只是一個不起眼的小毒撚 有啲感動

1737

咁撚快嘅咩

終於到最難行嗰段
Btw你真係行得好快

認住我，絕不走數

澳景路又長又斜… 好似無盡噉

如無意外 20分鐘內到

加油巴打
今日咁熱 伸撚虎

就到 10分鐘左右

好快

a1 出口等緊

噉我要再行快啲先得

thx 人馬巴

1830 調景嶺

都話唔走數

咁好既 我行親都冇

12分鐘到觀塘地鐵站 樓主你跑去？

全程行